你紅十字肯實行港人港血既 我捐撚晒我d血

宜家捐完咪又係比廢老同支那狗用
你係做到係香港人先可以用香港血
我去捐血中心同個姑娘講
同我抽盡佢

我喺伊波拉乙肝帶菌者，如果唔介意，我捐有乜所謂😏

如果係比香港人 比多啲都唔緊要

屌不如推行杯葛廢老行動啦

其實紅會既血係由醫院決定點用,,,

Agger

港人 真係港人？

大你1ml

同我抽乾佢

捐血, 不了